藍絲去黃店堅持唔用安心出行嘅話

就可以令到黃店被強制停業

唔做佢生意咪得

用返依個方法去藍店?

咁惡毒

大家攬炒囉

你做初一,我做十五

【創業】共享手機

訓咗幾多年? 藍店邊有人理

去m記美心燉

咁即係用定唔用

都有一個辦法嘅，假設你不幸中咗武肺，然後發現佢地冇做到，咁政府應該都肯

同藍店攬炒咁冇用既想法都講得出，你真係完全當黃店係消耗品黎架喎

會變左你俾狗搶5000蚊